泰中網戰之後，#奶茶聯盟(泰台港)已經成為泰國twitter trending，最新爭議係支那閘湄公河

1. 小英泰文出tweet 祝台灣所有泰國朋友潑水節快樂（留意潑水節４月１３日取消左啦）
推介tag : #songkran(仲有個emoji) #songkran2020 #china(萬用洗五毛板)

======分界======

2. #奶茶聯盟 上左路透社新聞

推介tag : #MilkTeaAlliance #奶茶聯盟(台港專用中文tag) #china(萬用洗五毛板)

======分界======

2. 湄公河比支那閘到冇水, 隨時大旱冇米冇水果食

推介tag : #StopMekongDam #china(萬用洗五毛板)

======分界======

注意事項：
1. be water , troll 五毛
2. be friendly, be humble (係高登連登FBIG都唔好再叫人咩日豚韓狗啦乖)
3. be funny, 多用meme
4. 不要hardsell (係人地hashtag洗五大訴求等等)

參考：

我係一個喺4chan浪費咗12年光陰嘅廢青，對於「香港人文宣唔識玩meme」我有嘢講

push

好正啊奶茶聯盟

推

如果覺得近排FB IG悶左想轉下口味可以試下:
1.TVB 東方戰線
2. Twitter 國際戰線
當然多線做晒完全冇難度啦

有用post 順帶一提 不分化 不批鬥

贏左一場就要counter attack ，幫在港泰店台店加入黃色經濟圈啦

最後張memes笑到仆街

推多下

有新野玩

其實湄公河單野已經搞左好耐
越南鬧先因為佢地最下游冇水到仆街
可能佢地冇乜點用Twitter反而大多係fb
越北冇水搞到今年失收
大家可以係Twitter tag埋#vietnam
事關當年越戰後有一大堆去左美&法國
而呢堆人有用Twitter可以幫手推下件事
因為中共一個自私決定下游兩國冇運行

佢哋有冇呢單野既tag

有冇人知佢地有冇做 change org petition ？

湄公河單野已經好多年
泰國巴打都係見同氣連枝先搵下港台幫手

原文:
Dear Friend Thaiwan & HongKong
I need help ,Please join Hagtag #StopMekongDam. Because now Thai people Vietnam, which is suffering from the Mekong River Because China closed the dam I hope to receive help from you dear friend.
ขอบคุณค่ะ
#MilkTeaAlliance

Link : (人地跪係度求救嫁)

人地幫手撚五毛, 我地幫手share出去
0成本, 報下恩, 反下共

記得tag #china

有冇睇內文
已經少字多圖

#StopMekongDam #MilkTeaAlliance

作用 = 好過冇咁解

幾時印度加入埋，印度佬都好中意奶茶

tag埋越南啦
講真佢地網軍都係好打得架
冇咁有幽默但都叫贏過帝吧班毛
而且湄公河今年係特別大獲
唔好唔記得越南都係大米輸出國
佢地兩國仆街好多人要捱餓

補多句
越南會限制大米岀口就係因為中國人去搶
所以佢地有幾鍾意中國人你懂的

sor9y
又新一個post 一定要有呢張圖

推啊 國際線

一個國家截另一個國家嘅水源係戰爭罪行嚟

而家係睇美帝同歐洲列強係咪肯強硬對付共匪

當然啦，係用黎煲起件事，唔好諗住d大國真係因為個 petition 出手
正如我入面講既：

奶茶聯盟要文宣返香港，比香港人知，令更多香港人拒絕做中國人

nmsl 係乜

你媽死了
仲有個 cnmb

提升香港人自豪感

don't forget Tibet and Xin Jiang

希望大陸繼續自卑心引發更多自大行為。

幫手推一推
已retweet

Push

PUSH
milktea alliance

中印戰線完左未？

支持
注意過程中 中共一定係咁搵人搞分化
記得小心留意

原來我開遲咗
推

百國清算nmsland 大雜燴

整左個MEME
但推唔郁，係咪有咩問題?

幫推

奶盟全面佔領中國註曼谷大使館
殺到d 5毛del留言+改acc名
有泰國人將一大堆中國禁詞貼左上去

喜茶係咪要被小粉紅杯葛了

點解要用奶茶起名？

retweeted.

我愛奶茶

因為呢3個地方都出名飲奶茶囉

太長，放落twitter 淨係睇到你第一格
你整咁長做乜

支那比人反攻，好撚爽

正呀

1. 長度太長
2. 內容唔夠精簡

Pish

高質

太長，研究指出泰國人平均一年睇八行字，meme圖最緊要簡而精

記得follow埋呢個hashtag #ชานมข้นกว่าเลือด
意思係「奶茶濃於血」

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

唔知點解見到奶茶聯盟有d眼濕濕
幻想緊香港獨立後可以同友好國家結盟

推，幫手

終於可以暫時反壓五毛

屌

睇泰王囉，都唔知佢本身奶呵奶共

但係meme fail晒

台灣做緊

泰式奶茶係點？未飲過

好毒

推 全球反擊

估唔到因為反共將大家拉埋一齊...

湄公河果到都咁耐，冇人打9支佬既-_-

推開個twitter 好易
連支那人都開到
你唔係唔開返個黎抗衡呀？

越南人係用facebook

橙橙地色
好撚正

仆街支那又想扮救世進
想斷完人水再扮野開番

中共支那人

推到奶盟取代東盟

Help pish

今日好多任務

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

呢個名幾正

推推推

想飲奶茶了

好波

仲有「籠的傳人」都好好笑🤣泰國人好有創意

無知想問吓
可以咁樣閘撚住人哋條河嘅咩
定係話有錢就可以喺嗰度起水壩？

六合彩關咩事

比港式甜用唔同奶沖

支那唔比賭博
所以連奶共王晶套賭城風雲都要改名做澳門風雲先可以係支那上

推

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

起左9個水壩 total 11個
高興就放水唔高興就閘囉

張meme完全唔掂..

S

W

班monkey邊敢出聲

準備twitter 聯盟大戰

港式奶茶世界第一

冇人想鬥第一

點解咁少人打國際線？快啲開twitter!

PUSIH

其實港式奶茶 由其熱奶茶好正, 嗰股熱氣噴發住奶茶既茶香, 飲落去嗰種香 滑同甜, 真係正到 由其冬天時飲 即刻醒神晒

個時去越南旅行同越南導遊傾計，佢話越南人一向唔鍾意中國旅客，特別親美

馬拉新加坡就算9 數啦

正 奶茶好飲

👍👍👍👍Be humble

去泰國我日日1~2杯奶茶
原來唔可以少冰

國際戰線, 唔係屌出黎

Ish

Rt

你好 nmsl 個張

泰式奶茶有咩特點??
有冇人飲過??

行過阿布泰如果可以買

茶味好似唔濃 , 好甜, 多冰好爽

點解佢會截人水源咁仆街

屌你泰式嗰條眉

仲會不通知下排洪

浸晒D田

上水以前成日都係咁....深圳唔聲唔聲咁一排洪就會水浸

港台泰，con叻晒

PUSHHHHh
奶茶聯盟正
join佢地勁好玩

nmslese

up

支持

要幫thai 手足呀，連登玩twitter 幫拖呀

今日返工得閒，蛇下王幫thai手足先

We connect

去Twitter 幫拖啦
#MilkTeaAlliance同#StopMekongDam

越南排華嗰期打得咁勁就知啦

推丫！

nmsl

真定假呀... 建議你快撚啲去幫襯水門雞飯黃店 飲佢地既泰式奶茶

屌 依家明外國人睇我地求救咩心態
除咗喺twitter回兩句 仲可以做啲咩

泰國有整奶茶咩？係咩奶茶？

Yes, but keep faith

CNN路透已經報導左

閒閒就去#china幫手撚狗

有無俾人del到？

Masala chai

戰線不斷擴大
盟友不斷增多
香港人要加油！

越南有乜forum?

花生

煲

Agree

馬拉可以用南海搞

除非你識越文

cnmb又係乜

操你媽b

民間外交部 G phone

幫手啦

Funny mud pee

呢個名幾好 大家都有自己出名既地道奶茶

p

其實泰國同香港都好有淵源

1.有唔少泰國移民,好似九龍城,三五成群蕃薯個阿媽
2.會有泰國人黎車公廟拜車公(唔肯定有冇認錯國家)
3.香港偽人鍾意搵白龍王
4.香港泰國雙方都鍾意去對方到旅行

奶茶聯盟全圖:
日本, 台灣, 香港, 馬來西亞, 泰國, 印度, 尼泊爾, 伊犁, 蒙古
以上國家全部都有奶茶的文化...

其實係咪重要加多個飲奶茶的地方?

見nmsland人話佢有喜茶